大家一齊夾錢幫韓梓亮找左大耳窿筆數先 #香港有TL有樂壇#波台有愛#認捐

睇新聞話欠8萬

暫時登條list認捐先，但唔好玩野，TL已經比partner過左一棟

踴躍既我會Facebook inbox佢拎戶口，到時大家再先再自行過數

咩咩妹：$600

留名等睇毅進星出場

8萬好似16年

佢陪我一晚 我幫佢找啦

琳 79k

樓主比狗吊

咩咩妹：$600

比你吊

咪屈

咩咩妹：3晚過夜

我：$200

信長:100$
百地:70$
阿波羅:28$ (佢住香港 比較窮 原諒佢)
我:200$

支持TL

我 800k

樓主俾我屌一次我捐10蚊

2蚊

樓主比我屌一晚，我700

我想信梓亮唔會要我賣身

8萬姐
我比哂啦
最緊要唔去失去一個人才

你賣我買

丁原 $50

700

$2.1

$1.7

8m都冇🤣